范冰冰究竟去左邊?

接完客咪出嚟囉

維尼與我

<— —>

玩厭自然會放啦。。

范冰冰在哪兒？中共外交部離奇表態

【新唐人北京時間2018年09月15日訊】中國女演員范冰冰因涉及「陰陽合同」偷逃稅事件，已失蹤3個多月。她的突然消失引發國際媒體的關注和熱議。日前，在中共外交部記者會上，外界記者追問范冰冰的下落，中共外交部發言人首次做出離奇表態，讓外國記者一頭霧水。

36歲的范冰冰曾出演《X戰警》和《鋼鐵俠》等好萊塢大片，去年，她還在坎城電影節當評委。此外，她還是萬寶龍品牌大使、戴比爾斯珠寶形象代言人，微博粉絲高達6,200萬。

但是，今年5月，前中共央視主持人崔永元爆料范冰冰涉入「陰陽合同」，拿天價片酬後不久，范冰冰就突然「隱身」，至今已3個多月，去向成謎。

與此同時，范冰冰的去向也引發了國際媒體的關注和熱議。9月14日，在中共外交部記者會上，有外國記者追問范冰冰去哪兒了？中共外交部發言人耿爽首次做出表態。他回答說：「您認為這是一個外交問題嗎？」

這是中共官方對范冰冰事件的首次公開回應，但這种離奇的回應依然讓外界難以琢磨。

近期圍繞范冰冰的「被控制」、「逃亡美國」、「關在牢裡」、「回不來了」等各種說法甚囂塵上。有網友在中國社交媒體上貼文稱，「今日范冰冰，明日錢冰冰，張三李四王麻子，說失蹤就失蹤。」誰也不清楚。

韓媒《中央日報》報導稱，范冰冰的突然消失，讓很多中國人陷入一種恐慌情緒，就連中國的富豪也唯恐突然陷入「被失蹤狀態」。

日前，中國電商阿里巴巴集團創始人馬雲宣布辭職，有人揣測這是馬雲的「苦肉計」，因為他不想自己也突然「被失蹤」。

就在馬雲宣布辭職的當天，阿里巴巴旗下的支付寶（第三方支付平台），被有官方背景的中國銀聯「收編」。

(記者羅婷婷報導/責任編輯：趙雲)

去左拍 冰冰去哪兒